https|:|/|/|www|.|blognone|.|com|/|node|/|7745314|:|3203|/|02|/|16|กทค|.| |ออก|มติ|เผื่อ|กรณี|ต้อง|ประมูล|คลื่น| |900| |MHz| |ใหม่|,| |เลขาธิการ| |กสทช|.| |เชื่อ|ว่า|ผู้|ชนะ|จ่าย|เงินได้|https|:|/|/|www|.|blognone|.|com|/|sites|/|default|/|files|/|imagecache|/|news|-|thumbnail|/|category|_|pictures|/|nbtc|.|pngAuction|
NBTC|
Telecom|
Thailand|
nrad|6949|
เว็บไซต์ข่าว|หนังสือพิมพ์|ประชาชาติ|ธุรกิจ| |รายงาน|ว่า| |คณะ|กรรมการ|กิจการ|โทรคมนาคม| |(|กทค|.|)| |ของ|สำนักงาน|คณะ|กรรมการ|กิจการ|กระจาย|เสียง| |กิจการ|โทรทัศน์| |และ|กิจการ|โทรคมนาคม|แห่งชาติ| |(|กสทช|.|)| |ได้|มี|มติ|เมื่อเช้า|กำหนด|หลักเกณฑ์| |หาก|มี|กรณี|ที่|จะ|ต้อง|จัดการ|ประมูล|คลื่น| |900| |MHz| |ใหม่|อีก|ครั้ง|หนึ่ง|
เกณฑ์|โดย|สรุป|คือ| |ราคา|จะ|เริ่มต้น|ที่|ราคา|สุดท้าย|จาก|การ|ประมูล|ครั้ง|ก่อน|,| |ผู้|ชนะ|รอบ|ที่แล้ว|และ|จ่าย|เงิน|ประมูล|แล้ว| |มี|สิทธิ|ร่วม|ประมูล|ใหม่|ได้|อีก|,| |หาก|ไม่|มี|บริษัท|ใด|ร่วม|ประมูล| |จะ|ชลอ|การ|ประมูล|ไป|อีก| |1| |ปี| |โดย|นาย|ฐา|กร| |ตัณฑ|สิทธิ์| |เลขาธิการ| |กสทช|.| |เชื่อ|ว่า| |หาก|ต้อง|มี|การ|ประมูล|ใหม่| |จะ|สามารถ|ดำเนินการ|ได้|ภายใน|เวลา| |3| |เดือน|
ทั้งนี้| |นาย|ฐา|กร|ยัง|ระบุ|เพิ่มเติม|ว่า| |ผู้|ชนะ|ทั้ง|สอง|ราย|จาก|การ|ประมูล|คลื่น| |900| |MHz| |ที่|ผ่าน|มา| |ยังคง|ติดต่อ|ทาง| |กสทช.| |อยู่|เรื่อยๆ| |และ|เชื่อ|ว่า|จะ|เข้า|มา|จ่าย|เงิน|ก่อน|วันที่| |21| |มีนาคม| |ที่|เป็น|กำหนด|สุดท้าย|ของ|การ|จ่าย|ค่า|ใบอนุญาต| |โดย|ระบุ|ว่า|มี|การ|สอบถาม|เข้า|มา|ว่า|หาก|ชำระ|ค่า|ใบอนุญาต|ทั้งหมด|ใน|งวด|เดียว| |ทาง| |กสทช.| |สามารถ|ลด|ค่า|ใบอนุญาต|ได้|หรือ|ไม่|ด้วย|
ที่มา| |-| |ประชาชาติ|ธุรกิจ|


https//www.blognone.com/node/77453143203/02/16กทค.มติเผื่อกรณีประมูลคลื่น900MHzใหม่เลขาธิการกสทช.เชื่อผู้ชนะจ่ายเงินได้https//www.blognone.com/sites/default/files/imagecache/news-thumbnail/category_pictures/nbtc.pngAuction
NBTC
Telecom
Thailand
nrad6949
เว็บไซต์ข่าวหนังสือพิมพ์ประชาชาติธุรกิจรายงานคณะกรรมการกิจการโทรคมนาคม(กทค.)สำนักงานคณะกรรมการกิจการกระจายเสียงกิจการโทรทัศน์กิจการโทรคมนาคมแห่งชาติ(กสทช.)มติเมื่อเช้ากำหนดหลักเกณฑ์กรณีจัดการประมูลคลื่น900MHzใหม่
เกณฑ์สรุปราคาเริ่มต้นราคาสุดท้ายประมูลผู้ชนะรอบที่แล้วจ่ายเงินประมูลสิทธิประมูลใหม่บริษัทใดประมูลชลอประมูล1ปีนายฐากรตัณฑสิทธิ์เลขาธิการกสทช.เชื่อประมูลใหม่สามารถดำเนินการภายในเวลา3เดือนนายฐากรระบุเพิ่มเติมผู้ชนะสองประมูลคลื่น900MHzยังคงติดต่อกสทช.เรื่อยๆเชื่อจ่ายเงินวันที่21มีนาคมกำหนดสุดท้ายจ่ายค่าใบอนุญาตระบุสอบถามชำระค่าใบอนุญาตทั้งหมดงวดกสทช.สามารถลดค่าใบอนุญาต
ที่มา-ประชาชาติธุรกิจ